加拿大人陳奕迅幾時剪passport?

咁愛國點解有加拿大藉呀？

外國藉都可以愛中國咁包二奶都可以話自己愛老婆啦？

即刻去搵番本剪咗角先

收皮啦 又鬥黃

佢唔係港英官二代攞BC既咩？
原來係加拿大藉

塵粉 : 靜啦！

應該有齊BC 加拿大 香港

佢有加拿大籍咩？

可唔可以舉報佢

叫咗翠翠全家剪先啦

幸福，就算單春都抵

sorry, 好似柒咗，再開過,此post已完

係塵蟎

條友有居英權㗎